自從鄭成功死咗之後，台灣就一直衰到而家

自從明沒後，漢字文化圈都衰到依家

鄭克爽陀衰台灣

鄭成功走去台灣做咩

食台妹

大日本帝國統治得幾好